我願意以自己性命換取反共派留任

退一步，即死無全屍

反共派就係一隻「手足RB」
明知作用有限
都暫且擋到一部分惡法

但依家
你選擇左配合中共演出
選擇「爲生一世而死一時」
自我DQ不求人

你當手足、當香港係避孕袋啊？

你宜家講得出總辭
計正你當年都否定左區議會、初選
咁我地就咁坐係度被人當沙包打？

希望我呢條賤命
可以令所有反共派回心轉意
唔再受中共輿論勒索

Arise! Ye who would not be slaves again!

中共好樂意用幾百萬香港人嘅血汗錢去瓦解呢場運動

屌你老母咁你快撚啲死啦，最好攬埋班泛民去死

警告

依家係你團結既時候
要死一齊死
要贏一齊贏
中共只想你分化

區諾軒既敎誨
我將一生銘記於心

無論共識係點
我都欣然接受

但如果手足營因此產生分裂
我就帶埋老婆仔女
係尚十天台跳落來死